啲人會好奇，點解叮噹可以會到過去但其他未來人就無嚟過，呢個其實好易解釋，仲要無任何矛盾

因為其實每一個返去過去嘅人就會創造一個平行時空，所以就算所有人都返返到過去都只係創造咗六十億個平行時空，去到嗰個世界基本上係可以為所欲為做咩都得，因為無其他未來人同你競爭，漫畫裡面個叮噹應該係所有未來人之中最廢嘅，因為正常叮噹啲法寶咁屈機一早征服咗全宇宙

睇套卡通片都搞咁多 笑你就笑啦

叮鈴

岩
睇卡通仲想要合理解釋
不如直接話d法寶冇可能做到啦

正評
咁大雄去未來有無創造平行時空

多啦美同小小雄都有返到過去

仲有時空警察

有時空警察維持秩序

咩叫可以會到過去？唔係好明

有冇諗過其實冇人好奇d咁嘅野

因為一切都係大雄自己幻想出黎
有錯係好正常

大佬唔好咁痴線啦
洗唔洗分析埋大口仔 個口點解可以合唔埋
hello kitty 冇嘴會識講野呀
超人點解老馮要幫地球打走D 怪獸咁呀？